牙花頂到果啲壓力,痴撚線

佢完全都係當無野

小花個仔有咁嘅老豆係咩感覺

尋日阿古路咪又係咁射

嗰下好明顯係驚到腳仔軟撻q先chip起咗
個龍咁廢唔計

所以牙路=牙朗

一啲力都冇
冇霸氣冇信心
毒撚射球嘅表表者

其實依家球壇最識射12碼就係C花路

你不如改名叫十二碼達人啦ching

頭dupdup入左都唔計啦

從佢個眼神睇得出依球應該唔計

16分鐘可以有d咩壓力
唔入都仲可以入返兩三球

喂
眼神冇火又頭dupdup
邊忽有壓力

咩邏輯
你自己都識講啦
唔入就要打多30分鐘

打多30分鐘就係壓力
打多74分鐘就唔係壓力
原來係咁計
ching sick ball

一個入同唔入都要打多74分鐘
一個就唔入要打加時
咁都有得比
Ching冇睇開波

冇眼神冇火 唔計

美斯入到12m都算係咁

我真係唔識睇波
今日學到嘢
打多74分鐘好似又真係唔會輸波
早知射出界啦屌

講緊個壓力
16分鐘同8x分鐘原來一樣既 因為唔入都會輸
你識唔識波我就唔知
但d邏輯就有d問題

咁所以小花依球唔計
因為冇壓力

咁就算牙朗80分鐘射唔入個十二碼都一樣唔會輸架喎
你問返自己咩邏輯先

80分鐘先開始有壓力
清 你識唔識波？
你都係冇邏輯😂